# 🧸 ChinaIPsTest

## 前言

![](https://shields.io/badge/-移除重复规则-ff69b4) ![](https://shields.io/badge/-生成纯IPv4规则-89ed5d) 

ChinaIPsTest规则由《RULE GENERATOR 规则生成器》自动生成。

分流规则是互联网公共服务的域名和IP地址汇总，所有数据均收集自互联网公开信息，不代表我们支持或使用这些服务。

请通过【中华人民共和国 People's Republic of China】合法的互联网出入口信道访问规则中的地址，并确保在使用过程中符合相关法律法规。

## 规则说明
测试规则！谨慎使用！

测试规则！谨慎使用！

测试规则！谨慎使用！

## 规则统计

最后更新时间：2024-03-17 02:12:00

各类型规则统计：
| 类型 | 数量(条)  | 
| ---- | ----  |
| IP-CIDR | 102261  | 
| IP-CIDR6 | 5270  | 
| TOTAL | 107531  | 


## Surge 

#### 使用说明
- ChinaIPsTest.list，请使用RULE-SET。
- ChinaIPsTest_Resolve.list，请使用RULE-SET。
- ChinaIPsTest_No_IPv6.list，请使用RULE-SET。
- ChinaIPsTest_No_IPv6_Resolve.list，请使用RULE-SET。

#### 文件区别
- ChinaIPsTest_Resolve.list与ChinaIPsTest.list的区别仅在于后者IP-CIDR(6)类型带no-resolve。
- ChinaIPsTest.list与ChinaIPsTest_No_IPv6.list的区别仅在于后者不带IPv6类型的规则，适用纯IPv4网络。
- ChinaIPsTest_Resolve.list与ChinaIPsTest_No_IPv6_Resolve.list的区别仅在于后者不带IPv6类型的规则，且不带no-resolve，适用纯IPv4网络。

#### 配置建议
- ChinaIPsTest.list 单独使用。
- ChinaIPsTest_Resolve.list 单独使用。
- ChinaIPsTest_No_IPv6.list 纯IPv4网络，单独使用。
- ChinaIPsTest_No_IPv6_Resolve.list 纯IPv4网络，单独使用。

#### 规则链接
**MASTER分支 (每日更新)**

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Surge/ChinaIPs/ChinaIPsTest/ChinaIPsTest.list

**MASTER分支 CDN (每日更新)**

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@master/rule/Surge/ChinaIPs/ChinaIPsTest/ChinaIPsTest.list

**MASTER分支 GHProxy (每日更新)**

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Surge/ChinaIPs/ChinaIPsTest/ChinaIPsTest.list

**RELEASE分支 (不定时更新)**

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Surge/ChinaIPs/ChinaIPsTest/ChinaIPsTest.list

**RELEASE分支CDN (不定时更新)**

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@release/rule/Surge/ChinaIPs/ChinaIPsTest/ChinaIPsTest.list

**RELEASE分支 GHProxy (不定时更新)**

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Surge/ChinaIPs/ChinaIPsTest/ChinaIPsTest.list

## 子规则/排除规则

当前分流规则，已包含以下子规则，除非特殊需求否则不建议重复引用：
| 子规则  |  |  | 
| ---- | ---- | ----  |
| ChinaASN | ChinaIPs | ChinaIPsBGP  | 


## 数据来源

《ChinaIPsTest》的数据来自以下链接，如与本项目的《ChinaIPsTest》规则混合使用，可能会造成规则大量重复。

- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/Extra/ChinaIP.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/surge-rules/release/ruleset/cncidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/Hackl0us/GeoIP2-CN/release/CN-ip-cidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Region/ChinaIP.list
- https://raw.githubusercontent.com/misakaio/chnroutes2/master/chnroutes.txt
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/clash-rules/release/cncidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/cernet.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/cernet6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/china.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/china6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/chinanet6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/chinanet.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/cmcc.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/cmcc6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/cstnet.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/cstnet6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/drpeng.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/drpeng6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/tietong.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/tietong6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/unicom.txt
- https://raw.githubusercontent.com/gaoyifan/china-operator-ip/ip-lists/unicom6.txt
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Domestic%20IPs.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/missuo/ASN-China/main/IP.China.list


感谢以上规则作者的辛勤付出（排名不分先后）。

## 最后

### 感谢

[@fiiir](https://github.com/fiiir) [@Tartarus2014](https://github.com/Tartarus2014) [@zjcfynn](https://github.com/zjcfynn) [@chenyiping1995](https://github.com/chenyiping1995) [@vhdj](https://github.com/vhdj)

提供规则数据源及改进建议。

### 其他

请不要对外宣传本项目。